卡斯米路有無興趣拎土巴拿入球場踢波 反正你打死人都唔會有事

痂左線樓主

係人都知士巴拿咩樣啦使唔使貼圖呀

開始覺得樓主係假膠

冇....

佢係真on9

珍系茅樹

好on9

係

坐監都咁得閒出post

拎戴巴拿好過啦

yes

啱

地盤佬對依類工具係敏感D

No